50萬人爆倉！比特幣血崩，有人鉅虧2000萬！

50萬人爆倉！比特幣血崩跌破六大關口，有人鉅虧2000萬！

比特幣價格加速跳水，24小時跌幅超17%。比特幣家園網數據顯示，伴隨着比特幣大幅波動，全網24小時有49萬人爆倉，最大一筆爆倉價值逾2000萬美元。有大約299億人民幣（46.28億美元）資金「灰飛煙滅」。

美股科技股崩盤之際，比特幣也連續第二天遭受重挫。隨着美債利率飆升為資產泡沫敲響警鍾，市場情緒愈趨謹慎。

繼周一幣價暴跌17%，一度下探4.8萬美元之后，周二，比特幣價格再次跌破5萬美元。

截至北京時間近17：00，比特幣價格加速跳水，日內接連跌破50000、49000、48000、47000、46000、45000美元六大關口，24小時跌幅超17%。

稍早比特幣家園網數據顯示，伴隨着比特幣大幅波動，全網24小時有49萬人爆倉，最大一筆爆倉價值逾2000萬美元。有大約299億人民幣（46.28億美元）資金「灰飛煙滅」。

經歷了400%漲幅的一年，幣價突如其來的大幅度回調讓市場陷入恐慌。經紀公司Miller Tabak首席市場策略師Matt Maley周末在一份報告中寫道，從技術層面來看，比特幣當前有些緊張：根據月度相對強弱指標，比特幣正處於「極度超買」狀態。

市場上的主流聲音也呈現反轉跡象。馬斯克在上周末的推文中表示，比特幣和以太坊的價格「看起來確實很高了」，而他此前曾多次為加密貨幣搖旗，1月特斯拉還為比特幣灑下15億美元鉅額投資。話音剛落，周一比特幣和特斯拉雙雙暴跌，馬斯克也隨之跌落全球首富之位。

美國財政部長耶倫和微軟聯合創始人比爾·蓋茨最近也成為數字貨幣論戰的新參與者。蓋茨警告説，投資者可能會陷入狂熱；而耶倫直截了當表示，比特幣是一種「非常低效的交易方式」。

作為背景的是，貨幣政策水閘大開，低利率持續數月之后，如今美國通脹壓力正不斷加大，加劇資產泡沫破裂的風險。

隨着市場將更高通脹和更強勁的經濟復甦計入價格，美國10年期國債收益率本月從年前的不到1%急速躍升至1.37%，市場擔心美債利率飆升將對股市及其它資產形成衝擊。

加密貨幣金融服務公司Amber Group合夥人Annabelle Huang表示，「考慮到目前主流貨幣的過度槓桿化多頭頭寸」，比特幣的回調並不令人意外。

Strong hold

fintwit 呢排剩哂D laser eyes

正幣驚閪

冇玩bitcoin,想知點樣灰飛煙滅

玩期貨比人斬倉

支畜用黎走資，點知變送上門做人點心

都仲係好靚價
去返一萬再講野啦

想睇人跳樓

binance隨時歡迎你去加槓桿
都係老土果句 你承受到個風險嘅 做乜都得

引爆股災居然係

槓桿開得咁開心吖拿

豬緊幾十k 美金

支持 SH

利申:冇貨,有錢唔識搵

買空氣抵死

有人爆倉即係有人發達
係時候put爆btc

比特斃

美國白髮魔女出口術搞教主

SH until SS

高追撚幫人埋單

加入

寧化飛灰，不作浮塵。

一個月升成倍。

大升完就大跌架啦 入左貨唔法出貨?

跌返兩星期前個價

笑死玩埋哂啲scam 野
抵啦

乜撚野灰飛煙滅？ 有人輸就有人賺架啦 財富轉移姐

Strong Hold

輸果班灰飛煙滅 直間要人間蒸發啦 孖黎玩

elon我又有錢玩太空船喇

都仲有四萬幾驚西

殯儀館唔少生意

技術性調整.jpg

人民幣，咩source

孖展玩Bitcoin 不如去澳門攞兩手莊好過啦on9

屌你仲四皮驚西咩
起碼一皮先再講

抵鳩死
搞到我買唔到新顯示卡

爆倉係咪指孖盡,被逼平?

有冇人覺得最近新興野市場乜都死 好似係班有錢老屎忽夾計搞成。。

一分鐘直插3成再彈返

今晚Tesla

入市好時機，跌多啲入多啲

GME 的教訓

正幣都買期權 炒到傻左

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔到

連登仔嘅投資策略從來都係人棄我取

得一萬港紙btc同eth
成班揸住幾十粒btc，又炒期貨賺得咁過癮呀啦
我願意犠牲我嗰一萬等btc跌穿一萬

顯示卡係咪平翻

Strong hold makes perfect

跌多d,我就有display card換

死啦死啦 輸左幾十萬

跌📉落$100 先

跌到可以正價買番顯示卡再講

信musk, 唔驚

話唔定呀 Musk 帶頭走人

仲要用2000萬空氣

我都係50萬分1

你唔識就唔好亂咁講
我邊度有輸錢姐
呢d叫坐貨

跌到5000先出來講

有顯卡賣未😛😛😛😛

幾時有人發起ss bitcoin?

都仲係好高位，爆剩2皮先講啦

相反有人贏幾千萬唔會報

上星期見到班hf short鳩future都夾唔死 原來佢地無論點都唔會輸

邊個會喺浪頂開好倉咁過癮

驚乜鬼

斬倉呀哥哥仔

撚都係撚contract果班

唔好買多咪得囉 又要衰貪心

唔走就0
走左100變80
What do you think

elon 爸爸
可唔可以救下你班契仔呀？

（唔好沽啦佢地當你神咁拜架）

斬倉斬幾多呀

斬灰飛煙滅呀

上個星期仲大把連登仔叫人入市接貨。

bitcoin有無得買牛熊嗰啲？

唔駛發起，Bitcoin SS既人佔6成 短炒佔4成

pancake 買唔買到雲吞面

講真跌番落2萬都正常

洗米華啱啱先跌7 仟萬挖鑛

跌多10000大家開心

走資點會同你持有，一早就賣哂啦

跌返落來1萬，都想入返粒旁身

隻牛熊一上市就打靶

你幻想下期指今日五萬五，聽日四萬，死幾多牛

跌10%都嚇親，我勸你去買ibond算

Bitcoin係無限想像空間先吸引到我買

玩得仲癲過股票

本身買正幣都衰過買大細，仲要用槓桿

網易新聞

爆咁啲倉係進一步上升嘅好兆頭

邊個國家既人揸住最多BTC?

跌果少少驚咩春，之前跌80%果D係咩

關我撚事咩

數千萬當係碎銀! Super!